Pizza hut而家算唔算全面被副牌PHD超越左

Pizza Hut越做越hea

Pizza hut堂食先正

兩間除咗個餅底 其他啲料一模一樣 pizza hut咁貴 phd平咁多 比我都揀phd

炸雞 phd勝

樓主收左phd幾錢

phd炸雞正到

Pizza hut賣左畀支那公司好耐啦, d野食完全唔撚同味, 食過一次已經無再去

講真pizza hut好食好多

Pizza box

已經冇人叫pizza hut外賣咁濟

而家等半個零鐘就到

做左兩年Phd

pizza hut堂食正好多

Pizza Hut 成日賣廣告 但係蝕錢
Phd 冇得賣廣告 但係賺錢

料差唔多，但餅皮phd 正好多

忌廉湯、蒜蓉包、餅底、香蒜肉絲意粉 PIZZA HUT勝

pizzahut依家個隻炸雞都係同phd同一批貨黎 其實無分別

做法唔同？

蒜蓉包世界第一

一樣放落炸爐到炸咋麻
炸完之後落既醬汁唔同囉

PHD係pizza hut旗下...

標題咪寫咗話副牌

pizza hut呢幾年變左高級餐廳 食個下午茶都坐底5-60, 有d餐仲要7-80, 但又唔係特別好食

pizzahut啲外賣pizza真係好撚垃圾

新嗰啲全部整色整水
實情係幾吋闊批邊，得返少少餸喺中間

試過叫幾次直頭個批底啲麵粉係生嘅

而家叫phd外賣平靚正快
同一個brand質素愈差愈遠

下欄扮上菜

買PHD自己再係pan度慶脆個底

有日本 Lawson 咁高質

PHD炸雞好食過KFC

外賣10蚊隻

好想食海鮮闊條麵

pizzahut 係急凍餅底，反而平價phd個個手拉

以前都會同屋企人去pizza hut 食午餐
依家附近搵間pizza hut 都冇
想食pizza 一係PHD 一係pizza box

pizza hut 要堂食先正

Phd個豆乳布甸幾好食

唔係同一間公司咩?

係咪得我一個覺得phd啲批近呢一年越整越細？

Pizza hut 垃圾，尋晚食完狗也不屌，叫個店員幫我打包pizza，遞埋盤pizza 比佢佢呆左，想扔個盒比得自己搞掂咁，最後先幫我拎入去pack，屌我d 服務費比黎做乜撚野

萄汁雞王飯係PHD好食D

葡

pizza hut成日加價
對員工又cheap
愈黎愈少人食
舖頭一間執一間

以前pizza hut有學生餐，30幾蚊，仲要汽水任飲，每次都食到好飽肚 ，後尾唔知點解無咗

Pizza hut 同phd 公司既人係同一班人

寫字樓一樣

phd啲pizza狗也不屌...

pizzahut個錦繡至尊無撚敵喎

乜原來有關係？

我只係知一粥麵即係大家樂
Starbucks 即係美心等等

比香港d乞兒仔咁食法仲唔執咩

agger

pizza hut個底好食D
但PHD平D 平時都係叫PHD多

就尋日，試下 Pizza Hut 外賣，估餅底硬到

好長一段時間以為phd 係 pizza hut delivery 簡稱

愈來愈貴但又愈來愈少料

賣咗畀邊間？

paisano's世界第一

Pizza Hut 個芝心暫時未有一間取代到
尤其係趁熱食

phd個珍珠奶茶勁好飲
好飲過sharetea果d

Pizza hut 十年不變 食老本
外賣又凍 湯又唔好飲

中學勁中意食 Pizza hut 個set lunch

香蒜意粉

唔止，Pizza Hut同美心係同一母公司

pizza hut個價錢拍得住 fine dining但嘢食就快餐級數

急凍餅底都講得出
做廚房朝朝7點返去開麵粉搓呀屌你
雖然唔係手拉 都係用機造
利申:pizzahut做左3年

個場得你一個有比service charge
有手有腳自己唔識包呀 比個盒你已經係服務啦仆街

Domino’s屌打

Pizza hut 覆蓋範圍大啲

PHD 有啲地方仲係唔送

早兩日食完個盒都未扔

近 2 年個餅底冇咗之前陣好食嘅味，轉咗配方？

Pizza hut 下午茶買二送一

Pizza&chicken 完勝上面兩間
有冇巴打有同感

Phd正好多 不過個批愈整愈細 勁縮水

拍餅果個手勢問題，有固定size
利申：前Phd員工

怡和系

食pizzahut除左辣雞翼，闊條麵同蒜香意粉之外仲點會食佢其他野

Pizza hut 個海鮮闊麵好正，不過又細份又勁貴

食完咪食完
突登post 張相jm9

具十 舊
竹

麵粉係咁轉有可能 除咗麵粉其他都一樣

btw phd先係急凍 個餅底送貨送黎都唔知擺幾耐
試過phd借我地雪房放咗2日先拎翻走啲餅底

聽講同一個老細

依家有啲舖都仲有學生餐

發夢見到pizza hut餅底係即整
phd係整定

Real 堂食好食好多

咁我揀pizza box個芝心啦，無咁膩

外國係，來到香港變左另一個品牌

冇轉，返而其他料就有轉
利申：以前返pt朝早返去開麵粉做餅底

唔係喎PIZZA HUT 外賣好食過PHD喎
咁當然間間水準唔同
同埋青衣送既PIZZA HUT速遞外賣好食過荃灣PIZZA HUT速遞外賣

兩間野味又係怡和, 食邊間最後都係佢賺 是撚但啦

phd 炸雞 雞翼 黑糖豆乳布甸 葡汁雞飯

PHD邊個批好食

做左5年

做左5年無變過.可能係加芝心邊縮左或者整餅個整得唔好

縮水phd點追都追唔到pizzahut

Pizza Hut太撚貴
我晚黑去食pizza express好過啦 價錢差唔多 個環境野食全部贏

Pizza Hut個芝脆好食好多

pizza hut依家貴撚到呢

同意 但出街食其實貴係因為租金
商場鋪40-50萬租
商場仲要抽你sales唔知1定2個%
旺鋪target 2.2m
其實食材只係佔售價3成

Pizza Box 蜜桃大蝦奇脆批底 No.1

Pizza Hut餅底係一開舖就拉定
但我嗰區PHD係一早有發左酵既麵團有order就即拉跟手舖料

PIZZA HUT烏糟到仆街

點解Pizza hut 會好食咁多...

但真係好貴...

Pizza Hut 同PHD 仲有KFC唔係都係百勝嘅咩 點解樓上咁多人話係怡和
Btw幾間都不務正業，買埋其他嘢食，好似珍珠奶茶，牛飯咁

拎黎整三文治 之前既產品

你邊間

百勝係外國
香港係怡和代理

pizza hut好似食叮叮野咁，不了
pizza box分店太少，等送貨有排等，黎到又凍曬
芝趣雞其實幾正，但唔知執曬未

有時發到出酒味

因為有我呢啲冗員

你計反個價差幾多

兩間都貴
依家外賣叫芝脆雞

麵粉一定有轉 黎半年都不停換啦 dough粉無
利申 我7年 灰衫 岩岩一個月前走

佢講緊近黎2年

你講個三間黎到香港都係怡和代理

Pizza hut同phd都係狗也不屌

PHD都唔好食

pizza hut 個底油撚到張隔油紙都透哂
phd 連隔油紙都唔洗用

怡和只係拎個特許經營pizzahut, 母公司係百勝, 分拆左大中華業務全全獨立, 已經唔係美國公司, 阿里巴巴同另一個支那基金入股成為大股東